老老豆豆，如果條女因為呢啲言論而自殺，你良心過意唔去

成班又係度講好似鳩噏當秘笈
以為自己講嘢唔使負責，仲好好笑添
費事又話口德撚同你地嘈
回帶最實際

我想今個星期六等屋企人出曬街之後跳樓

仲記唔記得呢單野，大把人留言叫佢去死。點知嗰晚新聞出街話真係有個40幾歲嘅人死，成班就嚇到瀨屎咁，不停叫樓主上水。雖然證實左爸打冇自殺，但係都睇到成班友驚佢自殺以為佢夜麻麻會搵你咁。如果條女真係因為呢啲言論而自殺，你哋咩嚇到瀨屎咁嘅樣。